各位一定要繼續不斷追擊熱青城派！

佢地仲鍾意運用香港人善忘嘅技巧，
一直唔出聲唔提或轉移視線。
所以咁多位無論係喺呢度定Facebook，
要襯住而家反熱青城能量最大嘅一刻，
繼續追擊熱青城，同時share比更多朋友知道！
不要令我們太孤單！

本身facebook已經做好多，有d朋友都係我講完先搵返d資料睇原來熱血公民咁仆街，佢地係投鄭松泰同黃洋達（黃洋達有十幾票係我搵返黎）

但神駒太多粗口，老一輩冇咁易入口，直到蘋果日報同香港01有出新聞，我就即刻比佢地睇，佢地都覺得好恐怖，原來佢係當選民係白痴

所以對唔同人要唔同既表達方式，昧求熱狗今次杏家產，做數丫拿反骨仔丫拿

唔一定要完全share神駒嘅嘢，可以節錄佢嘅重點出status
呢幾日都多左好多朋友問我佢地做咩事，的確係有好多人係完全唔知佢地發生緊咩事。所以一定要唔好怕煩，不斷share出去

爺爺說的是

直乘。

都預左潛下水到選舉又出返哂黎

仲有下次？

仇思達d粗口真係唔係人人頂得順

連佔中反水貨都諗住選舉既人會唔派人玩

人地下次區選要選11個區架

香港人好擅忘
到時鄭屎影帝上身屌下民建聯 心諗：又有班白痴中計

自由時報

自己幫佢摘錄重點啦

柒出香港

依d報導可以share出去

其實我覺得已經到尾聲

呢個就係問題，唔可以比熱狗甩到身

正有此意
文字版重點瘋狂share

其實我真係想搞個
不過已經有香港癲佬力量